You are given a paragraph of writing, and spans that have been identified as problematic, according the the category 'Sentence Structure'. Your goal is to propose a revision for each span that corrects the issue.

You should take inspiration from the following 20 examples of problematic spans, and how they were each revised.

Examples:
Example 1:
Context:  the cat—a spectral figure that **seemed to guard** the decaying place with an 
Input: {"span_id": 1, "span": "seemed to guard"}
Output: {"span_id": 1, "revision": "guarded"}

Example 2:
Context:  Miriam, the honey vendor, and **swap book recommendations with Old Man Gilmore who sold heirloom tomatoes**. Evenings were spent in his 
Input: {"span_id": 2, "span": "swap book recommendations with Old Man Gilmore who sold heirloom tomatoes"}
Output: {"span_id": 2, "revision": "Old Man Gilmore, who sold heirloom tomatoes in exchange for Levinson's book recommendations"}

Example 3:
Context:  the sun melted into the earth**, the same view we'd always shared**. Spiker, the tabby cat he 
Input: {"span_id": 3, "span": ", the same view we'd always shared"}
Output: {"span_id": 3, "revision": ".It was the same view we'd always shared"}

Example 4:
Context:  seemed to orbit around each other**, their movements fluid and synchronized like a well-rehearsed dance.** Mike, with his lanky build 
Input: {"span_id": 4, "span": ", their movements fluid and synchronized like a well-rehearsed dance."}
Output: {"span_id": 4, "revision": ". They were perfectly synchronized, their movements like a well-rehearsed dance."}

Example 5:
Context:  father, silently watching from the porch,** maintained** his stoic demeanor, yet the 
Input: {"span_id": 5, "span": " maintained"}
Output: {"span_id": 5, "revision": ". He maintained"}

Example 6:
Context:  racing, I stumbled to the living** room, where the** TV had switched on by 
Input: {"span_id": 6, "span": " room, where the"}
Output: {"span_id": 6, "revision": " room. The"}

Example 8:
Context:  pulled her into a tight hug**, whispering words of encouragement and pride**. As Kay drove away, she 
Input: {"span_id": 8, "span": ", whispering words of encouragement and pride"}
Output: {"span_id": 8, "revision": ". He whispered, "You're gonna do great, kid.""}

Example 9:
Context:  to strain the women's friendship. **Unresolved tensions from their college days, when Veronica briefly dated Roscoe before introducing him to Flavia, simmer beneath the surface of their interactions**. Veronica, struggling to establish her 
Input: {"span_id": 9, "span": "Unresolved tensions from their college days, when Veronica briefly dated Roscoe before introducing him to Flavia, simmer beneath the surface of their interactions"}
Output: {"span_id": 9, "revision": "It doesn't help that Veronica briefly dated Roscoe before introducing him to Flavia, and they've never really discussed what that means"}

Example 10:
Context:  college roommates and close friends, **now find themselves** sharing an apartment with Roscoe, 
Input: {"span_id": 10, "span": "now find themselves"}
Output: {"span_id": 10, "revision": "are"}

Example 12:
Context:  radiated an unearthly green glow **as the setting sun filtered through the overhanging canopy. A narrow stream wound its way through the center, its waters so clear Emily could see the smooth pebbles beneath. **The air was filled with the 
Input: {"span_id": 12, "span": "as the setting sun filtered through the overhanging canopy. A narrow stream wound its way through the center, its waters so clear Emily could see the smooth pebbles beneath. "}
Output: {"span_id": 12, "revision": ". The setting sun filtered through the overhanging canopy, a narrow stream wound its way through the center, it's crystalline waters, so clear Emily could see the smooth pebbles glistening beneath."}

Example 13:
Context:  – receded into the background, **replaced by an unsettling silence that seemed to pulse with its own rhythm.** Mingus's eyes, a deep, piercing 
Input: {"span_id": 13, "span": "replaced by an unsettling silence that seemed to pulse with its own rhythm."}
Output: {"span_id": 13, "revision": "A new silence pulsed with an unsettling rhythm."}

Example 14:
Context:  looked up with practiced detachment. **The pair of sunglasses in her tip jar caught his eye**, incongruously pristine against the spare 
Input: {"span_id": 14, "span": "The pair of sunglasses in her tip jar caught his eye"}
Output: {"span_id": 14, "revision": "There was the pair of sunglasses waiting inside the tip jar"}

Example 16:
Context:  The news anchor's face was **ashen as she spoke, her** voice trembling slightly. "We interrupt 
Input: {"span_id": 16, "span": "ashen as she spoke, her"}
Output: {"span_id": 16, "revision": "ashen. Her"}

Example 17:
Context:  growing louder and then fading away**, a constant reminder that time** was ticking. As I waited, 
Input: {"span_id": 17, "span": ", a constant reminder that time"}
Output: {"span_id": 17, "revision": ". Time"}

Example 18:
Context:  almost spongey, blanketed with moss **that radiated an unearthly green glow** as the setting sun filtered 
Input: {"span_id": 18, "span": "that radiated an unearthly green glow"}
Output: {"span_id": 18, "revision": "that glowed an unusual green"}

Example 19:
Context:  vegetables cycled with the seasons. **He’d exchange nods with** Miriam, the honey vendor, and 
Input: {"span_id": 19, "span": "He’d exchange nods with"}
Output: {"span_id": 19, "revision": "There was"}



Now perform the task for the paragraph given below, and the spans that have been identified as problematic.

Paragraph:
[[PARAGRAPH]]

Identified Spans:
[[SPANS]]

Rules:
- [Format] You should output your revision for each span in the following JSON format:
{"revisions":
    [
        {"span_id": "...", "revision": "..."},
        ...
    ]
}
- [Span ID] The span_id should match the span_id provided in the "Identified Spans" section.
- [Single Revision] You must provide one revision suggestion for each span in the "Identified Spans" section.
- [Paragraph Appropriateness] Your revision should be appropriate and fit within the paragraph given.